<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pages on Bebènom</title>
    <link>https://bebenom.com/pages/</link>
    <description>Recent content in Pages on Bebènom</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ca-ES</language>
    <lastBuildDate>Fri, 16 Jan 2015 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://bebenom.com/pages/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Consells per triar un nom</title>
      <link>https://bebenom.com/consells-per-triar-nom/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jan 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bebenom.com/consells-per-triar-nom/</guid>
      <description>Triar el nom del vostre fill no és una cosa per prendre&amp;rsquo;s a la lleugera, doncs estem definint com serà identificada una persona de per vida.
No sempre tothom està content amb el seu nom però en la majoria de casos això s&amp;rsquo;ha fet amb tota la bona intenció per part dels pares i sol haver un raonament al darrera de la elecció. Aquí us deixem algunes línies per la reflexió.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Què és BebèNom?</title>
      <link>https://bebenom.com/contacte/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jan 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bebenom.com/contacte/</guid>
      <description>Hola!
Gràcies per visitar BebèNom.
BebèNom us ajuda a trobar un nom pel vostre fill o filla, o potser per a un familiar o amic. Aquí trobareu milers de noms, des de noms catalans que s&amp;rsquo;han posat durant segles com aquells més excèntrics que s&amp;rsquo;estan posant darrerament.
Tots els noms es classifiquen i organitzen per diversos criteris
Per què? Aquest web va sorgir amb la necessitat de pensar un nom pel nostre segon fill, així que vaig decidir de crear una base de dades amb els noms que anava trobant pel camí.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tràmits administratius naixement</title>
      <link>https://bebenom.com/tramits-administratius/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Jan 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bebenom.com/tramits-administratius/</guid>
      <description>Quan neix un fill hi ha un munt de paperessa que omplir. Aquest és un resum de totes les coses que haureu de fer un cop neixi el vostre fill(a). El meu darrer fill va ser inscrit el 2013, però estic comnvençut que aquest document serà atemporal donada la rapidesa d&amp;rsquo;adaptació de l&amp;rsquo;administració als nous temps.
1) Inscriure el nadó al Registre civil A partir del dia següent al naixement (havent passat 24h) i fins a 8 dies després del part haureu de passar pel jutjat de la vostra zona.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>